阿狗咪撚j住先啦 今晚劇本黎架咋

阿狗你以為你地實力奪冠?傻豬黎既
我車唔輸 你地高層邊有藉口永續雲爺爺?
我車唔輸 邊有多個藉口買人補強呀?
我車唔輸 其他16隊英超邊有得j雲爺爺?

所以 劇本黎架咋 唔好打到成地精啦 笑死人咩

k

D阿狗呢?

Yes